眼力好巴絲請入黎分析是否高秀蘭本人(多圖)

各位連登神探,請幫手分下睇下似唔似

圖1係831女士
圖2圖3係死者
講真,係有D唔似,但又有D似
如果高女士無戴眼鏡,又會否同831果張相相似呢?
眼力好巴絲請賜教!

UPLOAD問題出錯
圖1圖3先係死者高女士
圖2就係831果位女士放大版

好不安

希望事主平安

咁到底似唔似呀

我出我POST其實真係好唔肯定

又覺得有D似,又覺得唔太似

頂

負皮我做乜,幫手發表意見啦

覺得唔似

唔係
隔離post已fc

【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

其實覺得831果位女士圓潤d 衫既花紋都唔太似

衫絕對唔係同一件
係個樣
如果假設高女士果日831真係佢(無載眼鏡定眼鏡跌左)
個法令紋同個咀其實係有D似
難怪呢單野咁大回嚮

不過有點都係奇怪
點解會係佢?
831咁多人逃跑
點解POPO要追打佢拉佢
佢件紅衫咁顯眼

追打應該都偏向簡後生仔或者黑衫人啊 根據平時popo查人標準 同埋隔離post話高女士唔係黃絲 相信唔大機會言語上引致popo攻擊佢

我都覺得係
死者係831呢位女士機率又少左一成